中環快D唱榮光！！！ 感染力大！！！

如題。